produce系列咁多final stage舞台依個真係最屈機

個center初夜500賣唔賣。。。。

概念評價呢？

我🧡姨波 姨波

Never世一

我出600以示尊重、、、、、

everytime every where

super hot 完勝啦
呢隊成隊都係空降閪 不了

我愛空降閪裵珍映

你真係對啲空降閪情有獨終

空降=實力認證

尹智聖先係真正空降閪
仲要欺凌人

姜老又發作

我今次提前知佢就快正式出道 算唔算有進步？

世一

produce = 造馬團
事實

姜老 = on9

是

哇你又25

今次牙降非25 gchi他

吓不嬲覺佢0n9

成班不願面對

姜東昊=
姜東昊巴=
姜東昊老公=

Ok la

cyberbully 我
話俾媽咪知

賴屎霖同尹智聖 根本就係空降閪
又柒又冇料到 (尤其奶共霖）
個陣w1餅乾周邊間間都係賣剩呢兩個垃圾

過去的就由它過去
畢竟曾經都是曾經

求其啦 請放下

: 點解要話我奶共？

去北京矯正好你既母語口音未

: 鼻之狗屎禾滴加鄉！！

i really wanna be a swaggy rapper

放下屠刀

立地成佛🙏🏻

real

原來牙swag個swag係咁黎

樓上又狗咬狗

我咬你

原來牙swag 暗牙底係霖粉

本是同根生咋。，，

拎去人道毀滅啦你

屌爆你

自己攞黎柒
會長好波

仲唔係狗咬狗

唔關我事=.=
我只係cap下圖。。。
句野唔係我打，勿清算我

嘩 點屈都得呢個真係不了🤢🤮

我知你鍾意元赫

真 我地連登兩大赫飯

咁你燈走牙赫未

嗯嗯 （唔想講）雖然淘汰左我都希望佢係人生道路上輝停 繼續讀書搵份好工✊🏻

Gchi✊🏻

利 真9

撲街囝來的

以為金敏圭（圭圭）

關我咩事-.-

必菇lee基膽囊!!
必菇lee基膽囊!!

應該係利仔分身黎

金采源田園採柑 係我分身

似 都是痴線傻尻

唔係好gay(WELO) 都係我分身

唔係好gay 同 勝利 都係我分身黎

你隻狗

團體式運作

仲有Swag（屯公娜娜）

可以放過twice同柔b
造馬團不能放過

個名好7好橋口

adminB你叫adminC改下名

試下放下
for real
你係咪好大壓力

真呀

JBJ出道

一個鐘炫已經可以replace 佢同奶共霖做rapper 同隊長 仲可以俾多個位鄭世雲入

同意

白虎巴老公呢D叫敢言

不了

block 柒我囉屌你媽媽

邊個回我?
block左睇唔到

佢份人就係咁難相處

你淨係可以認同佢
唔認同你就係盲/無taste/唔接受現實

仲有講講下就淋人紅油紅色放大粗字叫人捐返入老母西 點玩呀= =

489（疑似）

So 5 peaceful lor this post==

agger

又cyberbully 禾
都唔關懷弱智兒童

甘您唔好成日恰我們愚樂台的手足🆗？

我們好正面的（好似圭圭我甘💪🏼）

岩
大家唔好再叫我利狗

利犬

fku bitch!!!!!!!!!!!!

以後唔出現囉咁^^

挽留 gchi多元社會

挽留，佢哋唔識貨姐

唔好鬧交啦你地兩個

挽留 大和解 不分化

但狗狗也炒雞可愛的😳

下== 挽留😘

挽你地老母咩 你地班on9仔咪又係有口話人冇口話自己
我話produce係垃圾節目 evil editing
你地班睇緊既 咪又即刻起晒杆話我冇taste/盲/針對人
宜家sinb都話mnet惡意剪輯啦 人地唔係冇taste/盲/針對人啦掛
我話係造馬show 某D垃圾咪又係話我不願面對
點知我話賴屎林同尹智聖係空降先入到w1 又咁撚多正皮 真係好撚矛盾

唔好講到自己幾咁清高啦 吹下水開下膠po笑下 根本個個都有自己意見
有咩資格係到批鬥我呀? 根本自己又係19樣

俾撚晒證據貼埋link
又唔撚睇 避而不回講另一個point
屌呢D垃圾又唔撚得?